保皇狗打手機械全面發動

泛民已經講明全力反對填海
但精彩既言論當然都會出現
齊人唔夠票都可以講到係泛民錯
一個屈尾十屌泛民
睇來呢鋪保皇狗真係全力一擊

五毛狗奶波魔又出手了

梁天琦話過佢可以令高鐵過唔到 1個人都得點解泛民唔得

一個都得？
咁依加高鐵係幻覺來？

9up人人都得 到佢做個時

等佢地一出貼，你就出句

習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼，日日畀狗屌。

佢地就會自動收皮啦